9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年3月23日）︱ 7.21案飛天南出庭：搶棍揮舞因想群眾「離開我身體」

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年3月23日）︱
7.21案飛天南出庭：搶棍揮舞因想群眾「離開我身體」︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.8M subscribers

#飛天南 #區諾軒 #疫苗 #科興 #私家醫生 #劉東華 #吳耀漢 #海洋公園

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

真相需要你支持，立即訂閱《蘋果動新聞》：

蘋果動新聞：
即 like 蘋果 fb：
iPhone App：
Android App：

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

吹，繼續吹

鬼上身咩

應該係不小心插入咗…

DOJ 等天收

國金染紅